發夢過左721果日

梁天琦之前嘅行為
只係成為勇武派及格線